靜夜時刻可有想起過我?

係人心目中你可能好灑脫
但你時常都會諗起你心目中嘅佢
但係佢又有無醒起過你?

完。

有 我覺得一定有

冇 我覺得佢冇左我佢好開心

覺得有令自己個心好過d

開心完又唔知會唔會諗起

夜長夢多 咁耐感情
我唔信冇

唔係開唔開心 係wfc 了

無
大家都過左去

唔覺得係人地面前扮已經唔再諗起佢
好辛苦咩
你地有無咁嘅感覺

有 一定有 發現佢無啦啦block咗我唔俾我睇佢ig story